［和理非行動］全部人同我學識佢！

準備下次商場大合唱一齊唱埋手語

學識咗盡量企前排

仲loop緊呢個version
連埋肥媽聽直頭係情感過山車

光復香港 時代革命

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

推

推6

聽到係小朋友唱有點感動

第二段開始堅係震撼彈

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

手語教學